林柏特年末大吃大喝 體重暴增130磅

我笑撚死左

跳撚左

跳撚埋右

Quickjump_ 夢

跳左冇事

搞咩，明明以前好fit 格

你收嗲啦，穌哥。

FaceApp功能强大，巴打勿認真

穌哥

「為甚麼在死人中找活人呢？」

天堂有得上網，你仲懵盛盛

you must be fun at parties

我咪問緊佢點解要搵你。

屌你老母賤種狗。

賓哥撚到我傻